[突發] 海航集團董事長王健 意外身亡

海航集團聯合創辦人、董事長王健，在法國公務考察時意外跌落導致重傷，經搶救無效，於當地時間2018年7月3日不幸離世，享年57歲。

source?

RTHK

Google三間嘢都有報

咁有可疑嘅

屌你，份份出晒啦

意外

原來真係有死亡筆記

滅了...

hohoho

被仆街

被意外死了

海航集團沒事沒事

你放心
實有人信

被 家法

黨接佢回家

無病無痛跌死咁撚ON9
十幾層樓梯跌落黎都未必死啦
厲害了 我的國

打完齋唔要和尚?

又一個資本主義者收皮
中國或成最大贏家

話擒上十米高牆影相 仆街死
你信唔撚信

佢死左，邊個最得益